export const TrivialData = [
  {
    question:
      "¿Cuál de las siguientes opciones no es un tipo de dato en JavaScript?",
    answers: ["String", "Number", "Boolean", "Character"],
    correct: "Character"
  },
  {
    question: "¿Qué significa CSS?",
    answers: [
      "Cascading Style Sheets",
      "Colorful Style Sheets",
      "Computer Style Sheets",
      "Creative Style Sheets"
    ],
    correct: "Cascading Style Sheets"
  },
  {
    question:
      "¿Cuál es el método para agregar un elemento al final de un array en JavaScript?",
    answers: ["push()", "pop()", "shift()", "unshift()"],
    correct: "push()"
  },
  {
    question: "¿Qué etiqueta HTML se utiliza para definir una tabla?",
    answers: ["<table>", "<tab>", "<tr>", "<td>"],
    correct: "<table>"
  },
  {
    question:
      "¿Cuál es la forma correcta de declarar una variable en JavaScript?",
    answers: [
      "var myVariable;",
      "variable myVariable;",
      "v myVariable;",
      "declare myVariable;"
    ],
    correct: "var myVariable;"
  },
  {
    question:
      "¿Qué propiedad de CSS se utiliza para cambiar el color del texto?",
    answers: ["color", "background-color", "font-color", "text-color"],
    correct: "color"
  },
  {
    question: "¿Cómo se define una función en JavaScript?",
    answers: [
      "function myFunction() {}",
      "def myFunction() {}",
      "func myFunction() {}",
      "define myFunction() {}"
    ],
    correct: "function myFunction() {}"
  },
  {
    question: "¿Qué etiqueta HTML se utiliza para insertar una imagen?",
    answers: ["<img>", "<image>", "<picture>", "<src>"],
    correct: "<img>"
  },
  {
    question: "¿Cuál de las siguientes opciones es un bucle en JavaScript?",
    answers: ["for", "foreach", "repeat", "while"],
    correct: "for"
  },
  {
    question:
      "¿Cómo se aplica un margen de 10 píxeles a todos los lados de un elemento en CSS?",
    answers: [
      "margin: 10px;",
      "padding: 10px;",
      "border: 10px;",
      "spacing: 10px;"
    ],
    correct: "margin: 10px;"
  },
  {
    question:
      "¿Qué objeto se utiliza para interactuar con la consola del navegador en JavaScript?",
    answers: ["console", "log", "print", "debug"],
    correct: "console"
  },
  {
    question: "¿Cuál es la etiqueta HTML correcta para crear un hipervínculo?",
    answers: ["<a>", "<link>", "<href>", "<hyperlink>"],
    correct: "<a>"
  },
  {
    question: "¿Cómo se comenta una línea en JavaScript?",
    answers: [
      "// comentario",
      "<!-- comentario -->",
      "# comentario",
      "/* comentario */"
    ],
    correct: "// comentario"
  },
  {
    question: "¿Cuál es el selector de clase en CSS?",
    answers: [".classname", "#classname", "*classname", "/classname"],
    correct: ".classname"
  },
  {
    question:
      "¿Qué método se utiliza para convertir una cadena en un número entero en JavaScript?",
    answers: ["parseInt()", "parseFloat()", "Number()", "toString()"],
    correct: "parseInt()"
  },
  {
    question:
      "¿Qué etiqueta HTML se utiliza para definir una lista desordenada?",
    answers: ["<ul>", "<ol>", "<li>", "<dl>"],
    correct: "<ul>"
  },
  {
    question:
      "¿Qué propiedad de CSS se utiliza para cambiar el tipo de fuente?",
    answers: ["font-family", "font-style", "font-weight", "font-size"],
    correct: "font-family"
  },
  {
    question:
      "¿Cuál es el método para eliminar el último elemento de un array en JavaScript?",
    answers: ["pop()", "push()", "shift()", "splice()"],
    correct: "pop()"
  },
  {
    question:
      "¿Qué etiqueta HTML se utiliza para definir un encabezado de nivel 1?",
    answers: ["<h1>", "<head>", "<header>", "<h2>"],
    correct: "<h1>"
  },
  {
    question: "¿Cómo se selecciona un elemento con el id 'header' en CSS?",
    answers: ["#header", ".header", "header", "*header"],
    correct: "#header"
  }
];
